股災唔係你笑人嘅時候 係你馬上入錢買優質股時候

上年三月有幾多人笑人股災
入錢入錢入錢

連登仔切勿錯過移民機會 越跌越加 10年長線投資

好彩之前平咗倉
等多陣準備執平貨

三萬點算股災

真

咁叫股災咩
主要都係d垃圾股插水

跌幾%就災
見到你都幾joy

加倉 日日數鎂
buy in dip
strong hold

政府俾錢我地入貨

跌30%都冇 唔好叫股災

冇話股災 只不過要改變思路 三月份幾多人笑 到而家人哋執到笑

This time is different

再跌多幾下先

岩岩先開始跌幾日
咁快入火場

跌返去上年既價先講 依家仲係升咗好多倍